美國動物園一隻老虎對新型冠狀病毒測試呈陽性

美國紐約市布朗克斯動物園一隻老虎，被驗出對新型冠狀病毒測試呈陽性反應，相信是全球首宗老虎感染個案。

動物園表示，染病的是一隻4歲的馬來亞虎，牠的姐姐、另外兩隻東北虎及三隻非洲獅亦出現乾咳症狀，部分表現出氣喘和食慾不振。動物園相信，牠們是被園內一名無出現病徵的職員傳染，強調所有動物目前情況良好，有望康復。

動物園上月16日已經因應疫情，暫時關閉。美國獸醫協會和聯邦疾控中心重申，出於謹慎起見，建議新型肺炎患者應該限制與動物接觸。

武漢肺炎

是

新冠你老母
中共武漢肺炎，
CCP Virus 呀！

你發乜野神經